有冇巴打可以一條片過整哂6.9同6.12黑警惡行

雖然近日有好多片，但逐條share效率冇咁高，有冇巴打可以一條片集到黑警惡行(e.g 毆打冇反抗嘅示威者, 恐嚇記者等等)
小弟返到英國會share比朋友再叫佢地spread開去，比多d外國人知，其他外國巴打都可以咁做

推

收到